屎家軍名單

夾公仔機就擺明揾人笨柒 舊屎有幾奶共係人都知 仲要扮黃 宜家有成堆狗岀黎護主 有無人list翻邊d所謂kol係撐佢？ 方便大家unsub佢地

自推先 頭馬 細B
2舊肥閪一擔擔

tbh 腥香港人先會sub

仲有咩伍仔 柒到仆街 爭住岀黎抽水

黃可盈

臭屎佢地成個studio 係咪散咗

Kimi
soso

依個傻仔仲有人理佢咩

soso唯一既敗筆係痴埋舊屎到

仲要係屎條片到做打手

好撚失望

Soso 我由igamers 開始睇 真係失望 宜家仲要肥

CGA

留名

係香港夾公仔唔係搵笨係咩？

搵人笨都算
仲學人包裝到成行懶辛苦懶有學問
嘔唔嘔心
又扮晒專業咁
都on9 要9up倫敦金仲犀利

件件淘寶貨 你話呢

先不理政治立場，事件上大陸屎無錯，反而是大j 一觀手法轉移視線，將拍片3萬論柒事轉移去大陸屎

走啦

大j 利用緊黃絲反大陸屎啫

日本fingers 都淘到我切

push